人在大埔準備去沙田，要咩物資隨時開聲！我盡量去買

香港人加油！！！！！

點解遊行完留底?